
                      Está película sí que es una gran adaptacion de un comic, alcanza a superman (1978), con un gran joker interpretado por Jack Nicholson, está película es de las mejores que he visto en el cine de super heroes.
        
            